
                      La tercera continuación de la saga iniciada por Michael Bay, el que nunca a brillado por su simplicidad, y si bien sus películas  son entretenidas resultan al mismo tiempo exasperantes por su arrogancia. Montaje epiléptico, efectos especiales en todos los niveles diálogos en búsqueda de la buena broma o de la frase mítica... Y por lo tanto, Bay ha hecho madurar un poco su cine. Su cámara se ha calmado y hay más ambición de realizar una película  que sea algo más que una película de palomitas. Gracias a Spilberg que es el que la produce. Este tercer episodio es como los anteriores igual de divertido, largo y espectacular. Un Michael Bay de edad madura pero que conserva su desmesura. A su nivel podemos hablar de "autor de Hollywood" . En medio de todo el jaleo, varias escenas a conservar en la memoria. El resto las olvidamos.  Y estamos lejos de su peor película, "Pearl Harbour"
        
            